絕對唔洗對啲男人好架

你對人好人哋末必會記得你
反而會更加利用你嘅善良，當你係工具人。

男人天生就係犯賤！你越對佢差，佢就越對你死心塌地，刻骨銘心。因為得唔到嘅嘢就係最珍貴

對我好

啱呀，男女都有仆街

啲仔淨係識玩人感情，恃住有碌鳩就喺到蝦蝦霸霸，唔講仲認為鑲金𠻹，得班垃圾每日喺到供奉佢哋，係你班死毒閪做臭班死狗公出嚟，搞到成個香港社會感情文化風氣完全錯晒。

港男就係臭鴨

Agger

完全同意

樓主講緊呢啲?

你抄大波妹PO。

你老母都係

啲男人就係死臭鳩
天生就係要俾女人當狗咁撚 甘願臨老俾人呃埋棺材本再飛佢 依啲就係臭鳩嘅人生

港男世界第尾

你講到女人 無依種人 ?

成日話港女係臭雞？
咁你老母生你出嚟你係咩？
臭雞仔呀？

推

笑撚左

真 對佢好 佢當老鳳

屌咪就係 臭鳩